%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% How to use writeLaTeX: 
%
% You edit the source code here on the left, and the preview on the
% right shows you the result within a few seconds.
%
% Bookmark this page and share the URL with your co-authors. They can
% edit at the same time!
%
% You can upload figures, bibliographies, custom classes and
% styles using the files menu.
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{sbc-template}

\usepackage{graphicx,url}
\usepackage{placeins}

\usepackage[brazil]{babel}   
\usepackage[utf8]{inputenc}  


%Inclui () nas citações
\usepackage[alf]{abntex2cite}




     
\sloppy

\title{Mussum Ipsum, cacilds vidis litro abertis\\ Mussum Ipsum, cacilds vidis litro abertis}

\author{Breno C. Zukowski\inst{1}, Lucas B. Figueira\inst{1}}


\address{Faculdade de Tecnologia de Ribeirão Preto - (FATEC)\\
  Ribeirão Preto, SP -- Brasil
  \email{breno.marques@fatec.sp.gov.br, lucas.figueira@fatec.sp.gov.br}}

\begin{document}

\maketitle

\begin{abstract}
  Mussum Ipsum, cacilds vidis litro abertis. Interagi no mé, cursus quis, vehicula ac nisi.Pra lá , depois divoltis porris, paradis.In elementis mé pra quem é amistosis quis leo.Si u mundo tá muito paradis? Toma um mé que o mundo vai girarzis!
\end{abstract}

\begin{resumo}
  Mussum Ipsum, cacilds vidis litro abertis. Interagi no mé, cursus quis, vehicula ac nisi.Pra lá , depois divoltis porris, paradis.In elementis mé pra quem é amistosis quis leo.Si u mundo tá muito paradis? Toma um mé que o mundo vai girarzis!
\end{resumo}


\section{Introdução}

Mussum Ipsum, cacilds vidis litro abertis. Interagi no mé, cursus quis, vehicula ac nisi.Pra lá , depois divoltis porris, paradis.In elementis mé pra quem é amistosis quis leo.Si u mundo tá muito paradis? Toma um mé que o mundo vai girarzis!Mussum Ipsum, cacilds vidis litro abertis. Interagi no mé, cursus quis, vehicula ac nisi.Pra lá , depois divoltis porris, paradis.In elementis mé pra quem é amistosis quis leo.Si u mundo tá muito paradis? Toma um mé que o mundo vai girarzis!Mussum Ipsum, cacilds vidis litro abertis. Interagi no mé, cursus quis, vehicula ac nisi.Pra lá , depois divoltis porris, paradis.In elementis mé pra quem é amistosis quis leo.Si u mundo tá muito paradis? Toma um mé que o mundo vai girarzis!Mussum Ipsum, cacilds vidis litro abertis. Interagi no mé, cursus quis, vehicula ac nisi.Pra lá , depois divoltis porris, paradis.In elementis mé pra quem é amistosis quis leo.Si u mundo tá muito paradis? Toma um mé que o mundo vai girarzis!Mussum Ipsum, cacilds vidis litro abertis. Interagi no mé, cursus quis, vehicula ac nisi.Pra lá , depois divoltis porris, paradis.In elementis mé pra quem é amistosis quis leo.Si u mundo tá muito paradis? Toma um mé que o mundo vai girarzis!

\section{Revisão bibliográfica}

\subsection{Introdução}
Mussum Ipsum, cacilds vidis litro abertis \cite{Goodfellow-et-al-2016} Mussum Ipsum, cacilds vidis litro abertis Mussum Ipsum, cacilds vidis litro abertis Mussum Ipsum, cacilds vidis litro abertis Mussum Ipsum, cacilds vidis litro abertis Mussum Ipsum, cacilds vidis litro abertis.





\bibliographystyle{abnt}
\bibliography{sbc-template}

\end{document}